600萬內2房 求推薦

有會所
10年內
最好新樓
大西北都得

大灣區

上源⋯

番工咪日日過關...600買到4房了

屯門市中心/元朗市中心 有無？
上源太入...

元朗唔熟，
屯門無，好少新樓，起碼十幾年，過600
舊樓可睇豐景園，交通好方便，大約500，340尺兩房

尚城

佢有機會加少少買到3房

兆康叠茵庭600萬應該買到兩房 但係廿年樓

尚悅 （1房半單位/兩房應該過哂600）

元朗應該得番呢個盤600萬/10年內而又兩房

尚城最符合你要求，3房仲抵玩

Lm

元朗 二手十年內有兩房有會所又600樓下
湊柏 房半
尚城 兩房
原築 兩房
尚悅 房半至兩房

屯門 二手十年內有兩房有會所又600樓下
無

樓主要新又要會所就唔好介意遠

天水圍柏慧？